古埃及醫學水平會唔會拍得上現代水平？

唔計科技限制，會唔會理論上有啲知識其實超愈過現今水平。

之前做 Ielts pp 有篇文講過
埃及金字塔啲磚可能唔係用奴隸搬
而係用風爭飛上去

你話解剖學嗰d？